痴線，係學校正常生活投咩降，就睇你油尖旺停晒捱幾耐

唔通係屋企又要投降
你睇住你商業區好過啦
仲有班和理非轉職
你準備多1萬特務狗啦

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

各位poly朋友仔，正常生活呀

係，唔好投降，點解要投降，根本在學校裡有什麼問題？

係學校睇下書溝下女又投咩降
有撚病